其實食壽司將Wasabi撈入豉油係咩玩法

見到劈鴨屎綠既混合物仲有食慾嗎

食落好過癮

正常唔係夾落魚生同飯之間咩

抺茶咪又係鴨屎緣

係真唔係?

唉
但絕大部分人都唔識咩係正常

去日本真係唔好咁做
好失禮
wasabi唔係咁用

係日本食啲平價迴轉壽司見到啲日本人都係咁撈..

大把日本人咁做

亦都有大把日本人唔係咁做

真定假 咁撚惡

日本有啲師傅真係咁
之前全屋一齊去日本
都有比過啲師傅鬧
之後返到黎香港搵返啲資料
先知道咁做係唔禮貌

真wasabi 咁食冇味

如果個師傅唔夾wasabi係壽司中間
咁點算
自己夾wasabi?

平價野邊有真wasabi

佢魚生類通常有夾
wasabi本身用黎消毒
如果真係無通常都係個客要求唔要
不過無嘅話就自己夾

係, 放係d 飯到

大把日本人都係咁食

仲有wasabi撚有得菌咩

最憎食 wasabi

事實夾放落飯度係好食d

wasabi 殺菌呢句野究竟有咩科學實證
話wasabi 殺到三文魚d 虫果d 仲撚誇
人云亦云的極點